「直播」泛民初選7.12民協何啟明造勢拉票活動（深水埗）

「直播」泛民初選7.12民協何啟明造勢拉票活動（深水埗）
20200712

HK Wangshenzhou(香江望神州)
266K subscribers

------
各位大大請耐心看完廣告以示支持。